點解女神個西有蔥味？

是咁的
今日比女神叫我上佢屋企整電腦
咁我緊係仆到上去啦，仲買定所有野順便upgrade佢電腦啦
=我 =女神
我整好左之後就去廁所洗手，見到個洗衣籃有條藍色tback, 上面仲有少少漬，好似白色珍珠咁
咁我黎手就拎上黎索....一聞就覺得好攻鼻，好大陣蔥味
我連食個麵都要走青，蔥味我真係接受唔到....
我直接跑左出門口連byebye都冇講
而家女神whatsapp我問我點解冇啦啦走左
我點答佢好

係屎眼到發出黎炸

咁點解屎眼有蔥味？

伯母個條黎架啦咋 諗多咗啦

因為大將軍鐘意食蔥

咁點解伯母個西有蔥味

屌你老母死肥佬你就ff

女神唔亂收兵架

lm

可能伯母鍾意拎蔥自慰呢

應該唔會係伯母
T back黎，仲要係女神最愛既藍色

老媽子教我煮豉油雞嘅時候要塞條蔥入個雞屎忽到先會夠入味

你老母做雞啊

白帶有蔥味？

上一手食䓤食得多

唔准聞雞屎忽

可能佢平時用開蔥磨閪呢
Btw, set哂icon唔用做乜尻

因為條女唔鐘意食蔥 咁咪西芹

蔥定莞西啊

加多幾片薑就得
薑蔥蒸鮑魚

女神單身A0

咁我應唔應該退伍

🤔

你個女神同mk仔前戲玩蔥要話你聽？

屌你 落蔥辟腥呀嘛

女神全身都香

女神好乖好純

你條女落落錯左
豬西應該用咸酸菜

下次試下對住你女神大叫走青
啲蒽味應該會散

第一，佢係女神
第二，佢係攻使，唔係豬西

咁咪俾佢發現我偷偷地聞佢底褲囉

啲蔥要黎辟腥架傻鳩。你想要腥味定蔥味丫？

你老母個西就腥

好似好多人提伯母或者老母

就提你老母

起左樓主底

豬閪用荷蘭豆呀 定劣黎架嘛
咁牛閪呢？牛閪先係咸酸菜

Match

答案只有一個

叫麥麥送一杯野飲都有袋

屌你老母呀

你女神個閪太耐冇比人生青苔呀
你摸下係唔係滑潺潺

呢個世界真係咩圖都有

我上次食完蔥油餅冇嗽口就奶佢。梳囉

這些機會

係咪呀聰屌過佢呀

其實係你個鼻有事

又釣新會然？

想個西有蔥味，早一日食多d蔥就得好似係

你個野壞左呀

邊個？放學icu個聰聰？

第一次上連登

通常啲老母整雞好叻
可惜我唔鍾意食雞
所以最憎我老母整雞

我估你女神同你老母做雞都好叻
所以先有陣蔥味

唔出奇 俾阿聰屌過啲女自然會有聰味

個西有咸魚味～～～
嗯～一對奶
水晶般吸引

因為佢個西食野唔走青

塞埋啲姜入去整姜蔥鮑魚

因為我條撚有蔥味

因為蔥蔥救地球

食蔥聰明

好純又識收兵

唔係佢收
係我自願ok?

屌西前係咪一定要聞兩野
定係屌完一定要聞下自己碌鳩

屌完含自己碌鳩

高汁圖